香港人，係搞革命攬炒就比啲大志啦！

扑嘢家出張20, 25蚊嘅飯票，個個就打曬蛇餅去排。人龍當中係不乏大量本地年青人
前排先笑完個賊仔偷小米手機冇大志，甚至笑鳩埋隻green object喺360偷可樂
呢頭自己又變返港豬mode, 見到少許著數就不分黃藍仆埋去幫襯

學前排有隻Po話齋: 旨意你班人搞命死得啦，企喺度都唔知做乜。原來就係排藍店
唉...